{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_083529",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6903652'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-01-06",
        "domain": "음식점",
        "title": "수미네반찬 멸치육수 멸치육수떡국만들기 담백한멸치육수에 고기볶음과 달걀지단 김가루가 들어간 떡국"
    },
    "text": "新年を迎え、スミのおかずではトックを準備しました。 トックは一般的に牛骨スープや牛胸肉スープを使いますが、私たちはカタクチイワシの出汁を使いました。 カタクチイワシの出汁が好きで選んだんです。 そこで濃厚な出汁のために天然調味料を使用し、牛焼肉を入れて薬味として活用しました。 こうして美味しくお肉の味を出すトックが完成しました。 トッククはトックク、天然調味料スープ、ヒラタケ、シイタケ、ズッキーニ、薄口醤油、刻みニンニク、ネギ、卵、薬味、味付け海苔、ゴマを用意する必要があります。 出汁はカタクチイワシと昆布で作って使いますが、天然調味料とアワビの皮、ネギの根、椎茸の柱を入れて作った出汁です。 出汁に刻みニンニクとネギを入れて煮込み、コショウと薄口醤油で味付けします。 薄口醤油を入れたら意外と味が涼しくてカタクチイワシの出汁とよく合うんですよ。 ヒラタケは入れてもいいし、なくても構いません。 ズッキーニは塩加減して炒めて、シイタケは千切りにして準備します。 牛焼肉も炒めて細かく切ります。 味付け海苔を砕いて薬味として使い、トックトックは水につけてから入れてください。 カタクチイワシの出汁トックを平鉢に盛り、薬味をのせます。 スミネおかずのいわしスープトックは、肉の味が入らなくても薬味で肉スープの味を感じることができるあっさりとしたトックです。 なんと30分以内に料理できるトックなので、元旦の食事におすすめですよ。",
    "QA": [
        {
            "question": "トックは一般的にどのような出汁を使いますか？",
            "answer": "トックは一般的に牛骨スープや牛胸肉スープを使いますが、私たちはカタクチイワシの出汁を使いました。"
        },
        {
            "question": "なぜカタクチイワシの出汁を選んだんですか？",
            "answer": "カタクチイワシの出汁が好きで選んだんです。"
        },
        {
            "question": "濃厚な出汁のために何の天然調味料を使用しましたか？",
            "answer": "濃厚な出汁のために天然調味料を使用しました。"
        },
        {
            "question": "トックに入っている牛焼肉はどのように活用されますか？",
            "answer": "トックに入っている牛焼肉は薬味として活用されます。"
        },
        {
            "question": "トックの具材はどのように準備しますか？",
            "answer": "トックの具材はヒラタケ、シイタケ、ズッキーニを用意し、ヒラタケは入れてもいいし、なくても構いません。ズッキーニは塩加減して炒めて、シイタケは千切りにして準備します。"
        },
        {
            "question": "トックの薬味として使われるものは何ですか？",
            "answer": "トックの薬味として味付け海苔を砕いて使います。"
        },
        {
            "question": "どのようにトックを盛り付けますか？",
            "answer": "トックを平鉢に盛り、薬味をのせます。"
        },
        {
            "question": "いわしスープトックはどのような味ですか？",
            "answer": "いわしスープトックは肉の味が入らなくても薬味で肉スープの味を感じることができるあっさりとしたトックです。"
        },
        {
            "question": "トックはどのくらいの時間で料理できますか？",
            "answer": "トックは30分以内に料理できます。"
        },
        {
            "question": "いわしスープトックは元旦の食事におすすめですか？",
            "answer": "はい、いわしスープトックは元旦の食事におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 403
    }
}